啱啱翡翠台報新聞嗰個應該大鑊

少少稿都背唔熟

鏡頭轉返去個主播

個樣無奈到

新人 實會緊張

見到
點都唔應該拎電話出黎呀？

有冇片/圖

?

以貌取人
個樣唔醒

拎埋電話出嚟望都唔掂

屌

topic寫錯

報天氣先啱

自膠

sor

講緊天氣佢讀錯最雞 .....最高

搞下笑幾好我鍾意

希望支那台比次機會佢，新人總有機會緊張犯錯

弊在高層唔鍾意

隔離post 巴打upload

WFC

拎手機出嚟咩霸氣都無晒，幫唔落

其實係咪第一次報live果陣彈果舊未來幾日天氣出黎 好似未見過

凍到咩都唔記得

呢度嘅巴打黎？ 好似好撚毒

唔記得咪睇囉，唔通企係度咩

唔算靚仔
炒左都唔可惜

真係唔好專業
拎電話出黎睇

唔記得左份稿姐

係咪比男高層塞震蛋，玩到高潮失神

有message呀

看懷疑佢部電話lock左 其實最後都冇睇到d咩

本來仲諗住話女既話可以張開腿當無事，但佢⋯⋯

搵過份啦